# Gadosfera - Projeto sobre analise de comportamento humano nas redes sociais
- [Visite a Wiki do projeto](https://gitlab.com/BDAg/gadosfera/-/wikis/home)

<span>Projeto sobre [Lincença MIT](https://gitlab.com/BDAg/gadosfera/-/blob/master/LICENSE) - Big Data no Agronegocio - Fatec Shunji Nishimura - 2020</span>
